唔好再屈微辣係黃得唔得

人地一句支持香港都無講過

連登仔打飛機 成日以為人地支持你

收皮喇垃圾臭港人 以為自己係邊個 乜閪文化實力都冇

人地澳門繼續番大陸搵銀

係呀奶共，係奶共呀你吹咩

濕鳩本土文化黃圈做埋啲小生意吊下命都仲得既

發達就唔好諗

屌你老母垃圾香港有邊個黃圈本土藝人紅到

不嬲都話唔係黃 成班戇鳩繼續睇

有睇既就知，垃圾分化，拉

睇微辣不如睇馬介休
人地華俊出曬口明示

有用唔分化． 仲值得反醒點解香港無微辣．推

知呀 知佢地愛中國 愛祖國

濕鳩反中連登仔咪屈人地 同咁多幻想

老實
澳門有23條
微辣都可以暗示到咁
仲可以有咩唔滿意？

關你撚事咩

你精神分裂唔好話人暗示
人哋從來都係愛中國

微辣新片：警察放白衫黑社會走

點睇

8月帶豬咀點睇

其實根本冇人在意佢地係唔係黃 得樓豬自作多情 人地表態又點？ 場運動即刻返黎？ 唔好浪費咁多時間做啲冇意義嘅嘢啦

6週年表現出呢個點睇

一樣

澳門1人示威都俾人拉
你想佢地點講？
講反送中，中共信不過，然後坐哂監？

所以我支持香港澳門中國一齊收聲 同中共睇齊

咁就冇人坐監 天即刻光哂

唔好去抗爭 唔好去示威
一樣俾人拉

樓主係智障 可以唔使理

人地有23條呀傻閪 暗示到咁已經好盡
你咁叻咪試下係澳門叫口號 咁都分化有病

楊明間湯鋪最初有香港人加油籌款箱
咁佢係咪黃

唔好講黃藍
佢啲片係垃圾
我點解要睇一個扮香港人嘅澳門channel？
擺兩條女出黎拍片搏毒撚j？我返去j bob叔都唔j班澳門女

唔洗同佢解釋啦，佢地都係阿叻上身嫁啦

大叔米
我寧願應朱仔成都唔會應大叔米

全世界圍住香港轉的

每過一段時間就會有呢啲post

邊到有扮過

拉

與其屌啲暗黃偽黃

不如留返啖氣屌啲藍底紅底好過啦

廣東話市場 唔支持香港 死得

黃nazi

由佢話18歲第一件事係做選民就開始j佢

無感，支持番本土創作者算

人地澳門人 黃乜9呀
想屈佢地藍呀?

支持澳門人繼續親共

點解馬介休咁耐都係得12萬訂閱 真係game個scale搞到running man咁 又有創意又有意義 但無人講

無去好耐，so？

臭雞微辣係支那狗

用係啲假奶上面嘅化妝粉就黃

點解有啲黃C成日咁黑鳩人憎

我知 集集都冇講

可唔可以介紹下邊段有明示/暗示

利申:未睇過

微辣唔係黃， 成日笑鳩香港protectors on9

佩男係黃 其他唔知

睇咗馬介休一年半

真，冇人想知佢地黃定藍
開親都係啲垃圾post

#可惜俾人cut走左

得閒扮下野就可以繼續食兩家茶禮

但家姐嗰陣仲賣緊「支付宝」廣告
只可以話係當中部分人啦，好似中村嗰啲都好黃
但整體成間公司黎講都係藍底

有睇就知 分化撚收皮嗑

人地張相帶晒面罩等級點都同呢個差好遠啦

你咁得閒理呢啲娛樂channel,係到debate 佢黃定藍
不如你花你既時間去監察義員同區議員既言行

戇鳩先睇微辣 全部大陸樣

Make decision嗰個係藍就係藍㗎啦
大把香港藍嘅又或者紅底公司 都有黃絲
唔通嗰啲公司又係黃咩

每日一post鬥黃

都唔知微辣有咩好睇，on9野

又講 先唔講樓主係咪分化撚
人地澳門人關香港咩事
點解一定要表態先
利申一條片都冇認真睇過 係成日有人開post 先知

有黃 有藍 中間仲有未表態
人地想睇咪睇
我自己就黃嘅都未睇得曬 邊有時間睇微辣

唔係表明黃就當藍屌？

推

得兩毛都照殺拉

連登仔就係咁犯賤
淺黃嗰啲就俾人批鬥唔夠黃 乜都話要攬炒 講事實出嚟又話你地奶共 搞分化
好多人連登仔同共狗一樣咁低質
然後微辣啲女正 明明深藍就話佢哋黃 幫佢搵埋藉口佢哋23條

根本好多柒頭連登仔都係自私狗冇腦

垃圾，俾狗睇

微辣擺明藍啦 講嘢都唔正

只要繼續開post就會越紅

agger 黃絲底線係要捐哂成副身家先叫黃

杜汶澤個台live講過唔同藍底做fd，就算個fd身邊人係藍都會絕交
六毫子同杜汶澤到而家都仲fd底，你話微辣黃定藍

你有冇見黃絲幫警察拍宣傳片

你講緊條片係2017年嗰條？

因為自己想睇，所以夾硬屈人係黃

一星期開一次微辣唔係黃既post 煩唔煩d?
係咪唔撚識用搜尋功能搵返d舊post 有撚晒圖講班KOL係6月已經出晒story
人地澳門人+有23條 仲肯出聲都仲要批鬥人地
連衛兵個名真係改得無錯

呢隻五毛嚟 咪成日炒返起呢樣野

香港依家咪又有國安法，咁唔通又唔明顯支持正確嘅嘢?

樓豬：我睇唔到、聽唔到、我唔知、我唔理

咪係
係要睇就睇啱channel啦

又鬥？痴撚線
而家最標準係邊位

係

藍店都有黃絲員工 請繼續支持藍店

一黎人地澳門人，冇義務幫手，幫係人情
二黎香港有國安法啲人都未必送頭，玩匿名同灰色地帶，你就想微辣啲人喺澳門送頭

唔睇咪得，既然反感何必幫人宣傳

杜生未捐錢捐到破產
仲敢話自己黃
笑死人啦

錦鯉知啲咩 分享下咧

有咩意義

你啲員工係入面artist
會出post？
不過我都agree你
佢地唔自焚點叫黃

啱呀 奴隸主人打另一位奴隸

反正唔係我俾主人打

我冇責任幫手

擺明食兩家茶禮
不過在商言商一定係咁做

佢哋上年 響應擺工成個禮拜冇出過片， 唔通要成間公司執柒咗去捐晒啲錢出嚟 先叫做黃？

樓豬成個小學雞咁撚樣 ，日日批鬥對件事有乜幫助

係到斟酌啲youtuber
不如去report啲藍絲channel好過啦

成班垃圾咪撚睇喇唔該

馬介休much better

卡特係live嗰度話亂流下平安，其實已經好出位

人哋澳門立23條嗰時你條撚樣做過啲咩咁巴閉呀

你班黃屍真係好撚煩

認同，日日將黃掛係口邊，又sell黃店擺明想借黃掠水

香港人特性，自我中心
台灣英國收我地香港人材係益你地

人地咩都唔做你好難幫佢

一直關注

歡樂旅旅旅正呀

Er sir

aggar

你想澳門人可以點樣支持你？

唉屌又黎 就黎日經po
好撚柒煩

一定要逼人表態？
只要佢唔係藍
我真係無咩所謂
杜汶澤都講做咩要逼人表態？

可能佢幻想人地扮香港人

小薯茄
所以係你呢個logic 下小薯茄都係偽黃

3日唔埋2日就出個post屌微辣
都幾撚on9

屌你老母臭閪又係要鬥黃

簡單啲講人地澳門有廿三條 佢地啲藝人已私底下喺個人ig發咗好多次聲

你唔撚批鬥其他唔出聲嘅人？

算啦

新玩員Conil直情答過呢個問題

但vivi 早幾個星期先食完海底撈

兒登仔真係好鐘意四周圍樹敵

連登仔心態：唔係朋友就一定係敵人

點答？

你班連登仔最中意分化

想問下佢公司點藍底，我就條條片都有睇哂既
佢老板六毫紙ig都出過story明示暗示過
咁都唔夠？係咪同你上埋街先夠？
同埋重點係點藍法、除左有一隻紅底蘇菲之外

正如ali夠一樣有賣佢賣廣告
賺中資錢就係藍底、咁熊仔頭幫一拳賣都係啦
佢係咪又藍底啊

蘋果夠唔係黃啦，又咪成班on9 繼續用

馬介休啲片垃圾都不如

大把黃店係咁啦

樓豬駁閪到咩

仆街，真係有d似

屌你地班弱智連登仔
用下個死人腦諗下
郁下隻閪手用下個起底功能啦
一隻半隻pr轉移下視線
成班好似癲狗咁追住屌

咁撚得閒唔見你地去國際戰線幫手？
追擊藍店紅店唔見你地咁生猛？
追擊CCTVB唔見你出動？
講微辣就起勢咁屌
唔知仲以為係香港本土傳媒
每個禮拜都一個po追擊
用下個腦都知係d無聊風向撚啦
遲早等睇你班傻鳩連G鋒佢哋都批鬥埋

有品味嘅好心就咪鬼睇澳門啲嘢啦

人哋係澳門人 又唔係香港人 佢哋無必要幫我哋講說話
賺大陸錢都無問題

樓主5毛 拉

月經

澳門有國安
出條片講完可能即刻有人敲門封場

垃圾得過微辣大排檔？
借拍片恰鳩同事

就係垃圾得過，悶到爆

連登仔其實真係好蠢 無咩批判性思考
好容易俾人帶到風向

Vivi 走撚左啦喎

樓主呢D專業pr分化狗唔會直面回應架啦
拉

人地黃定藍 關你撚事咩
你想睇就睇 唔睇就唔睇
日日係度討論d唔會有結果既野
微辣呢間野 就好似匯豐咁 入面一定有藍有黃 咁又點？
係黃既 你會睇得安心d? 定你可以開post打飛機
係藍既 你接受唔到既 咪唔好睇囉

就好似依家都係會有黃絲去食m記
咁你係咪又去批鬥哂佢地？
真係建議呢d思想既人 去睇下杜生d片先
見到都覺得好煩 好撚小學雞

又乘機post

抽水721
仲有之前 有人俾小粉紅起底 放係微博
有一個員工紋身 係紋香港加油
聽講有d演員係Ig story有出過聲？ 唔知啦
利申：非打手 已經好少睇佢地d片

人地咪澄清翻係節目效果
不過我都覺over左

Ok ,人哋係澳門人冇義務幫手
咁我又想問吓澳門依家10個有七八個都係講緊普通話，再唔係就鄉音 ，微辣根本係澳門就搵唔到食，微辣個市場根本就係香港，賺香港咁多錢，但係冇義務幫手係咩概念？

把敵人搞得少少的

澳門=大陸

香港=就快歸邊大陸

認真講
鬥黃不如屈黃

依個話題要講幾撚耐
隔一排一個一樣既post

大佬 人地又唔係香港人
係投票日用public出聲仲想點?

兒登:「熊仔頭買一拳廣告wo 仲唔係奶中資鞋底? 偽黃黎」

笑死
屌澳門人點解唔係黃
咁黑人係咪可以屌你點解唔表態撐Black Lives Matter

微辣係黄？！

屌, 你哋知唔知佢哋收咗幾百萬澳門政府資助？

淨係文創基金已經係百萬級資助, 每年！

如果黄到澳門政府比埋錢你信唔信？

咪on9

成日話人只有暗示支持黃
調番轉有冇暗示支持國安法/送中條例先

樓主擺明分化撚啦
成個叻哥咁 睇唔到睇唔到
又將個standard拉到咁高
暗示又話唔係 罷工又唔係

我諗唔明，點解會要求同期待澳門人係黃？
正如你唔會期待北京人會撐香港人

佢哋同香港嘅關係，係嚟香港取景，對佢哋無期望過，但至少無好似史萊姆嗰啲昆鳩香港人。

利申：間唔中有睇

就係咁先唔好
拍番短片好睇啲
節奏快啲，玩員放啲

真係game第一季都尚可
第二季明顯見到眼高手低，R到sponsor但係反而好似迷失咗，無咗當初嗰種癡線嘅感覺
依然係搞笑但係唔係當初嗰種味道

呢個系列再係咁落去無乜癮

其實點解收政府錢or收中資錢就係紅/藍
點解唔可以係用呢啲紅色資金去養黃色經濟圈？日鳩日就鬥黃 點同中共d統戰玩？理得佢係偽黃 淺黃姐 係咪都拉左入黎壯大自己實力先啦

人地澳門奉旨要理你咩講到全世界圍撚住香港轉咁

屌你老母又起批鬥

睇飛夢成日暗小中國

重要幫人包埋個底
澳門有23條唔講得咁多

樓豬弱智？

拉

黃又點唔黃又點
澳門人做咩要幫香港

次次微辣呢d post
出到呢d圖就無人駁 班人扮睇唔到

幾個星期就一post講微辣跟住次次都批到上熱門 煩唔煩圍爐返舊po啦屌
香港個堆都未搞掂

又係依d垃圾post

佢地值得更多人睇

田氏兄弟國安法投反對票添

其實人地又冇借黃上位
又唔係香港人
做咩姐？

其實做選民又代表政見咩

6毫子有親口講過話同100毛唔同
係唔會講政治

好心d分化撚諗下點駁衣堆圖先再開po啦

又鬥黃

垃圾post 拉
點解樓豬明明見到d圖 但唔覆嘅

樓豬係咪覺得批鬥完人地究竟係黃定藍 聽日三萬狗就死撚曬？中共就收皮？香港就光復到？

所以你依家開個post嘅目的只有一個 鬥黃

同埋我想樓豬順便回應埋點睇六毫子同杜汶澤咁friend

杜汶澤一定好撚藍

因為死果個又唔係自己 人地講出口聽日變李旺陽關連登仔咩事

好撚煩呀
兩三日就開個po討論微辣係咪藍黃
屌你老母

食哂兩家茶禮

睇微辣嘅對唔對得住手足

屎家軍一員垃鳩圾

有人貼51手勢點睇

好撚煩
你想說服人唔睇 咪quote佢地有做護旗手
依個世界唔係非黃則藍
你netflix睇既戲 每日睇緊既唔片 製作人又係咪要全部都係表哂態先會睇？
政治正確唔洗走火入魔成咁

依家有d黃店都仲有用支付寶啦
咁人哋算唔算藍？

咁撚鍾意幫人漂黃漂藍
不如花d時間睇下聯署簽哂未

佢唔刪留言係事實
直播講明唔回應都係事實
咁樣夠哂啦

你當佢垃圾中立撚唔睇又得
你當佢唔做護旗手繼續睇又得
何必夾硬要比種顏色人地

自己顏色定好未？
簡單如唔食M記做唔做到？
影響埋家人朋友顏色未？
做好自己先啦

同埋你地唔好再咁天真
依個世界 搵錢既從來都無絕對既黃定藍
唔係戴個豬咀就捧到上天
又或者咩都無表態就踩到落谷底
你估個個好似杜汶澤 bob叔咁 真係唔憂財
事實就係大部分都係食兩家茶飯 睇餸食飯
唔好再討論D無意義既野 依D同八卦新聞無咩分別

好似D小學生睇戲幫角色分忠定奸咁
依個世界從來都無絕對
真正為香港做野既從來都唔係D偽人 重係度幻想
留力支持D出心出力既人好過

樓主好低質，超低汁分化撚，似足啲中學雞離間人咁

笑撚死 李梓莖夠係咁叫人做選民啦

佢覺得香港人好揀高貴 其他人要扮

真黃個d坐緊監啦你老母
去旁聽過未呀
拎住個電話開post可以拯救世界呀
自己香港人都顧唔掂
你理人地澳門人做乜柒呀

香港不嬲七百萬黃絲

五毛 分化狗 熱狗 阿sir，自己選一個
拉

算吧啦樓主呢啲似係收咗錢
間唔中出嚟屌人兩句
唔使同佢認真

次撚次都係咁
隔多排又開多個post
唔知有咩意義

耐唔耐就有人出黎屌微辣

全世界都轉香港唔少
尤其支那
咁有幾多勁義務幫手？
菲律賓直頭撐國安法
唔見你批鬥班菲傭？
唔見你批鬥菲律賓？

望住成班弱智仔跟住條五毛風向
原來做pr咁賺得錢
早知唔讀個degree
一早幫支共做pr
分分鐘已經有幾百球
都只係呃班淨係識跟風向嘅蠢材姐
真係勁簡單

微辣有幾集係咁串班狗
寫左係字幕到

分化狗又開始做嘢

應該講一世人只要做過一件好事，就成世都係叫好人

冇話政唔政見
做選民至少有民主自由傾向同政治參與先

唔睇係因為佢真垃圾 零創意

退一百步講，人地澳門人無義務撐我地

D尿咁黃都唔係？

場運動根本冇離開過 你冇心先會咁諗

算吧啦 啲連登仔想睇就點都話佢地黃
影兩張相就叫黃 同班偽人整張黑相 粉絲ff 有咩分別？

其實成日逼人表態真心痴線 只係唔支持對家已經好好啦

俾狗睇

人地澳門人無義務幫香港
佢地賺香港人錢係做生意
唔係賣愛港
個啲賺得香港人錢就要幫香港嘅口吻 真係好核突
你正在變成你最討厭的人

接咁撚多中資廣告話唔支持對家

就算奶共,好睇咪繼續睇
你估連登仔係世界指標咩

辣殺

收政府咁多錢去維穩都黃？真係黃到黑

不時有班人定時係連登開post
引人注意
無論係明踩
定暗捧
總知就係引人去search微辣
或者等人記得
樓主就係明踩款

你唔上澳門大叫光復香港 屌你個藍絲

樓主呢？

垃圾有乜好睇

收政府錢可以係黄

但係微辣唔係

google一下微辣同文創基金 社文司司長就得啦

0.6好似同杜生好fd

人哋係澳門人，黃又點，唔黃又點

邊到睇到抽721。。

721之後嘅片
著白色衫 黑社會 最後阿sir 搭博頭 放人走 仲唔係抽水？
我印象中 之前搞罷工 微辣都有成個禮拜無出片 唔知關唔關事
不過其實佢黃又點 唔黃又點 鍾意睇就會睇 控制唔到 好似有班黃絲睇愛回家咁

人地唔係香港人
無義務支持你地好唔好啊

拉，咁既垃圾分化Po都過千正評，連登仔醒未

樓豬正傻西

9吹唔洗本

pushhhhhhhhhhh

睇你老母咩 死傻鳩帶個豬咀就打撚晒飛機 人地抽下水呃下view又當人手足 手足口病有你份 下次班藍屍着件黑tee出街又俾你吹奏到同路人乜乜柒柒

證明香港人係冇執政意志

偷換概念
屌微辣又拉埋本土ytber黎屌
戇鳩

1.話微辣係藍
已經fc左唔係，已經多次名言撐香港人

2.人哋係非本土artist , 關香港人乜事，要人哋同我哋同聲同氣唔係老奉㗎

我係你就趁人少少認衰，然後收聲返屋企瞓覺

黃皮膚 黑眼睛
唔係黃 唔通藍

最多計葡仔黑啦

成日都開鬥黃post 樓主狗黎？

越反越紅
微辣多謝你
繼續出post反佢

唔得, 係都要響藍絲group 屈佢係黃

黃你老母 個個星期返大陸 底褲黃？

家門三代黃
十一奉獻

最重要： 連登仔心情
心情唔好 龍門水門都係藍

唉又嚟 間唔中就見下呢啲post
拉

不得不承認 微辣打手都幾高質

Who

講到尾你都係想J BOB叔姐
GAY
想面懷仔bob塊肉面

睇佢做戲真係好好笑
一時做警察家屬，一時做殺子嘅毒父
形體大師

收皮啦藍到仆街 like余文樂啲奶共post

其實我覺得無必計埋微辣入去
人地澳門 我地香港
未有反送中果陣已經成日笑尻我地
要拉攏不如拉香港啲tube8先啦
日日講微辣 黃唔黃 表唔表態真係好撚煩